梁振英個女無哂事點解仲唔出返黎選？

又話唔係比人迫退，咁點解唔出返來打救香港

你想？

港獨之父點建唔想？

做人大政協唔好？

出黎選個女又會被入去架喇